## Питання:

- Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

---

## Відповідь:

- Це дуже зручний способ швидко та якісно розбити массив чи об'єкт на декілька змінних або нових об'єктів, массивів . Це способ помістити будь-яку їхню частину
  в інше місце без написання великої кількості коду(іноді це навіть перетворює деілька строк коду в одну, тобто це легальна можливість бистрише писати код - бистрічше працювати)
